新number 大專or 出機plan

iphone 8 出機plan or 大專plan
留TG
要新number